唔願意去面對雨革魚革血的教訓，一個禮拜運動已經瓦解

講乜撚雨革怨婦
比你唱一個禮拜歌，成壇野已經膠晒
仲可以係度打飛機
雨革，雨革係幾十萬人血的教訓
先歸納到不割蓆不指責不分化
呢三條引領運動到依家既原則
當然仲有d係以武抗暴，不膠化既教訓
你今日望下荔枝角監獄
望下魚革義士
全部都係有血有肉既教訓
你咁撚勁行雨革唱歌舊路去得成功
仲要屌返其他人
你真係太輕視對手

建立幾個月
一個禮拜就瓦解

我贊成，鬧醒人仲要比人話分化撚

咁洗唔洗日日去衝 去圍警署

係呀
仲屌鳩你今次首歌唔同

咁咪企定定等建國囉

推
唔好變佐唱今天我咁

915 12點英領 2點半銅鑼灣915 12點英領 2點半銅鑼灣915 12點英領 2點半銅鑼灣915 12點英領 2點半銅鑼灣915 12點英領 2點半銅鑼灣915 12點英領 2點半銅鑼灣915 12點英領 2點半銅鑼灣915 12點英領 2點半銅鑼灣915 12點英領 2點半銅鑼灣915 12點英領 2點半銅鑼灣915 12點英領 2點半銅鑼灣915 12點英領 2點半銅鑼灣915 12點英領 2點半銅鑼灣915 12點英領 2點半銅鑼灣

唱一個禮拜歌, 就叫打飛機?

又spin去極端勇武？
個人唔反對唱歌，但都係嗰句：勇和兼備

勝利唔撚係屬於和理非，係屬於香港人呀屌鳩你班扮和理非嘅左膠

休息左一星期 就要回歸主線 對準政權 黑警還眼 光復香港 時代革命

政治一日都厭多，一星期的確變化得好快
唱一星期可以點？ 對家呢一星期已經好有組織咁帶領藍絲對抗， 唔好自大輕敵，抗爭要認真對抗...咁樣一星期唱歌，資源分薄哂

咩唔好
已經變左

唔係點呀
叫咩呀
辛亥革命呀？

咁你有冇提出過其他有效行動
依家近既暫時有914 915

點解你個個post都話人失敗 叫人完左佢

收皮啦,屌你老母
個個post都話失敗

你個人最撚失敗

講真 首歌有意義。你聽完或者唱 令人振奮。但我希望振奮之餘 各手足各有各做。現時真係冇可能一下要求一大班和理飛變勇武。不忘 初衷

仲有死去既手足同被消失既手足。大家要努力才有希望

push

回歸撚到咩
睇死今日天水圍都冇人
個個宿醉

推

你唔係覺得成功勁下話？

海闊天空都有意義格
事實唱歌呢個行動係廢吖嘛

香港人骨子裏始終戒唔到打飛機同埋圍爐取暖

歌唱革命

因為我地仲有安穩既生活

點解？自己完好過柒住完 （2014 12月）

睇你樓上兩個reply笑撚到我
點解我以前冇block到你

block唔block唔駛通知我

你都開幾多失敗主義post喎
唔完美就等於玩完 okay

係膠化
唔係完唔完美

浪費時間

比左膠反cup你就有

我都係度屌過班人太撚focus唱歌，結果班傻仔仲話鳩返我轉頭，根本日撚日唱係唔知為咩，知唔知唱歌一種慶祝活動黎？我只係知831死左人，我唔覺得有咩值得唱歌。我好感激連儂手足仍然緊守崗位先可以繼續輸出革命。

幫手推
【幫手推唔該】嚟到第三個月，大家更加唔可以鬆懈！！

我都有, 都係俾人屌
佢地根本就係大台
有啲朋友俾老鼠成讚仲好開心
我真係屌佢地老母

仲有，浪費完時間我最想屌嘅係藍絲去IFC唱國歌搞鳩人地，你班撚樣夜晚又去IFC唱，屌曬你地老母，IFC係721叫班防暴狗唔好入商場，話唔歡迎佢地。你地做人咁撚忘本搞鳩人地個場，我個日睇到真係嬲撚到唔識講。

冇補充

我覺得可以行住唱。塞住唱。 邊做邊唱。但唔好齋唱。 首歌其實好有感染力。或者大家都攰。想抖一抖宣涉下。 希望大家抖完可以重新凝聚。

自己切柒，好過畀人閹春。

唔好講廢啦。今次既運動 同前2次有得比 ？
人有死 女比姦 被消失 再互屌 根本gg
加油啦
你估大家唔想 五大訴求即刻實現
好多手足 比前兩次努力左好多。
同埋大家都知今次玩完 下次唔會再有聲比你發

失敗主義同屌醒兄弟嘅分別就係你叫人唔好同時有冇建議點改善 明唔明

Noted

乖啦樓主
你咁嬲就收聲做番港豬啦

一係你直接變藍絲比人方便block

好鬼煩日日開post 分化

一齊推舉樓主做呢場運動既leader!
既然你成日都話點做點做會輸
咁你一定有辦法帶領大家贏 你睇得咁撚通透

係
唱唔緊要
但唱歌嘅大家，要企出黎
要美帝救，都要我地出聲先得

唔係唔比你唱
但唱到成個連登熱門無一個講914 915
呀 最多咪一個

好心啦, 完全兩種歌
D人係咪覺得係唱得出黎既就首首一撚樣

咁鐘意衝你咪日日去衝，冇人阻你。
而場革命要玩多幾個月，係日日衝，有幾多人同你衝。
而家係勇武同和理同行，勇武前線唔係on9
成日拎雨革黎講，雨革衰唔止係嘉年華，而且當時既嘉年華係真係極長極on9

幾多個post 都講緊叫人唔好唱歌？洗唔洗咁多個post 同一番話?
唔想人唱歌你咪推行動post 啦樓主

由八月開始行動post都已經開始沉底啦
根本場運動拖耐咗 啲人就唔想理 唱唔唱歌都係一樣

我都想贏，可以點做，睇呢到
策略:
每日於0800, 1300, 1800, 2000, 2300 推以下既post 5-10min, 其他時間自由推

914 主力(排名分優先度):
*行動*
唱歌無問題 但可唔可以再進一步

『緊急』唔入黎，我100％包保輸撚硬！！！唔撚係講笑！！！！

【國際戰線】又係我，前英領職員，915見（2）

[1001]【捍衛香港 存亡之秋】915民陣遊行攻略 (2)

主線！！！！！ ！915要人！！！！！！

[國際民主日遊行攻略] 915 去港島遊行定入商場？溝埋做瀨尿牛丸咪得囉

*眾籌*
【震驚七十億人！！】G20團隊呈獻：連登眾籌熱烈祝賀中国70大壽！(2)

【眾籌 Youtube 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

*其他*
831 重大突破

(文宣) 長輩圖再次上線!!!!

攬炒巴，我地時間冇多，十月一日需要全球反共大遊行

[最新重開]正式宣佈 連登行動洗地組 正式成立及發起行動

其實係咪所有人都攰啦
係咪唔清楚可以點樣做，先會繼續唱歌

因為日子耐左，d人又要返工返學
所以分心左就冇咩焦點，所以先甘樣炸……

入連登洗地組
唔洗嘈住，呢個星期過左喇，檢討下，為下星期準備，為929同十月一做準備

吊頸都抖下氣呀

推D有用post啦
914愛丁堡
915港島啊

今日出黎集會啦 上網屌有撚用咩

有錢出錢去眾籌
有力出力去貼牆
要唱歌嘅唱埋星條旗，connect美國人，上美國新聞

依家有話915唔出嚟咩？

咁有咩建議
的確有班地下大台係到唱今天我

今次做得唔好，可以檢討
但唔好太耐，
快d學唱美國國歌，下次人唱你就跟唔到

twitter文宣 g20團隊眾籌

樓主三毛黨黎
平日本身冇活動，呢d空檔唱下歌凝聚下班和理非係最好，而同時twitter 文宣又唔見得差左

我都廢事屌 共產黨是唱不倒 你地繼續加油唱 日日唱 天天唱 人地唱紅歌都有行動 你地唱完當左係行動 繼續加油

咁你係咪想日日拉10個人
每日比爆幾個日頭？
大佬
吊頸都要抖氣
唔係你想衝就衝
日日衝比幾條命你都唔夠
休息一下比和理飛都冇問題
又可以gather 返d普通巿民
唔係嘅話就變圍爐
你鬧乜9姐
星六日咪出囉

其實時間表一早定好
都唔會日日有行動啦
行動同行動之間唱下歌仔
我覺得冇衝突嘅
我都明要吸收雨革教訓
唔可以念力抗爭lol
不過都係睇下915人數再屌啦

Push

不分和勇，兄弟爬山

形聚大家既力量呀
915 sogo見

唱歌冇問題，但係唱歌當做左野就有問題

咁你成功左啲咩

雨革最大獲唔係膠化

而係無勇武

唱歌嘉年華其實係無問題

但一定要繼續勇武開拖

兩邊同步進行

第一次覺得你講野咁有Point

Btw呢兩日屌班友齋唱歌唔做野
佢地話中共以前大把紅歌
唱下歌聚下人氣幾好咁喎

機場唔難走我騎咁多次牛都出去 今次冇人入

你個腦除左唱歌就剩返圍警署咩

狗唔好走出黎扮人啦 阿蛇

藍絲進步緊，我地就原地踏步。

尋晚中秋全港都有活動
又多人參與，咁都就輸？

班人完全唔知自己已經行番舊路

係 班死蠢仲要覺得冇問題

睇埋聽日表現先...

因為大家對雨傘既失敗歷歷在目

而事實上 我地的確行緊舊路 而好多人不自知

老實講人多唔等於會贏或者輸
遊行都幾次百幾萬人,邊次政府有回應過
藍絲夠少人,咪又係一樣恰鳩我地

仲唱 玩野啊？

認同開始又變番嘉年華會
前幾日已經有啲垃圾出嚟講香港人靠和理非贏緊

其實唱歌冇問題
但係唱到好似嘉年華咁就唔好囉
最慘係有班人會覺得唱左歌=做左野跟住就咩都唔使做

[黨鐵封站]避免走難式遊行, 參考番8.5罷工遍地開花
而家次次走難式遊行示威, 遲早趕走d和理非, 越搞越少人

建議參考番8.5罷工遍地開花, 可以先係商場聚人, 之後出去快閃堵路

另外可嘗試100萬人先坐爆港鐵, telegram約定同一時間出站遊行一小時
落車後在站內儲人, 儲滿後就出發, 目標做成各區堵路

一小時後再入番去坐爆港鐵, 無限loop

黃絲表示我們會繼續以相機、出言恥笑及咒罵既方法來擊退阻止及感化藍絲
到處宣傳黃絲最優質及已贏得民意，然後唱歌慶祝

聽日咪有活動囉 屌乜9
怨婦就怨婦啦
又唔認

樓主有冇咩解決方法
其實行動一直冇停
連儂牆 遊行
只係中間有唱歌令氣氛睇落好歡樂

呢三個月以黎大家都好唔開心
已經有唔少人情緒唔適合繼續持續緊張
有人頂唔到繼續睇直播/有關新聞
希望大家可以重新出發
目標一致
有返六月既氣勢

又做分化撚

機場有遊客，就算佢唔小心扑左一兩個都可以變成外交風波，點樣比較

出去集會咪唔瓦解囉
今日中學生集會呀

冇錯，就算唱都要一邊衝一邊唱喇
嘉年華式唱有撚用

樓主意思應該係大家個態度太輕敵
做既野俾唔到政府壓力

中秋活動只算係聚人心同宣傳
但成效其實唔大

Push
@期望連仔幫手壓制fake news
@上連登要用多用腦！
預備大型商場不合作運動：
齋睇唔買，儲多d錢；人多自然塞
連儂牆戰線不能倒！修建連儂，有你有我

考驗毅力與堅持做更具價值嘅野
#離開同溫層，接觸各種人，理解佢地嘅想法，將不支持我們的人轉為支持我們！這是成功的方法！

@Template@
抗爭/革命搞十年八載唔出奇
衛城革命，生活抗爭；拖垮邪惡、打倒腐敗；
每日任務：
1. 優先幫襯良心商店
2. 抵制「邪惡」「無良」的商戶，例如cctvb廣告、黨鐵商埸、黑社會、打壓員工的店鋪，減少淘寶
3. 免費港鐵（注意安全）；二人同遊，一人免費；買平飛；長者八達通
4. 夜晚十點咆哮！（改9點會少好多人）
5. 健身+運動，身體健康，鬥長命
6. 每日一post，社交媒體戰（Twitter, IG, Facebook, Reddit) #HongKongProtest #Chinazi
#FreeHongKong #HongKongProtests
Twitter 共識頻道
7. 不要說推，試著copy and paste呢段嘢
8. 保持獨立思考，分析能力level up，冷處理fake news/ rumour 、五毛分化post

每星期任務：
1. 低消費，高儲蓄；罷買Bye Buy Day：星期日、星期五(唔買非必需品）
2. 做孝子救港，關心下老母老豆老人家，自己老母自己救
3. 去連儂牆貼3張文宣，輸出革命思想

每月任務：
1. 出糧換美金、買美股，MPF轉美國
2. 搵多一個人參與
3. 關心社會、陪審員、派傳單、放映會
或者做唔足，但我會堅持到尾；Best effort，你呢？
Version 2019.09.14 @Template End@

咪撚屌散場運動我同你講

咁我想問平日唔唱歌應該做乜？
係咪要圍狗屋？
唔答死全家

睇樓主就知你係以下其中一類人：
失敗主義
指責主義

當人地提出建議 繼續去鬧人冇用
目的係啲咩？
我唔相信會有呢種人既用意係想場運動好

幫推你呢個回覆

要出嚟嘅唱完會出嚟，未行到出嚟嘅唔會俾樓主屌兩屌就出嚟
所以=
樓主咩居心

其實個個星期都有活動

閒日唱歌聚下人氣真係無咩問題

唔好淨係得個屌字
你有咩實質建議呀樓主

負皮嘅都係導致運動終結嘅幫凶

exactly

說好的兄弟爬山呢，唔割你出咩post 呀

係上次出到東涌都唔捉姐
我唔信成條公路都係人佢會冇得扑

成日話輸話輸，唔輸都比你講到輸

冇spin喎
事實上係六七月都唔會晚晚有活動啦
星期六日又唔係冇大型活動
而家一至五多咗個活動聚民意有咩問題呀？
你係吸收咗雨革教訓就唔會為咗平日唱歌屌和理非啦
琴日全部人叫915維園見宣傳梗你又知唔知？

歌可以唱 同唱今天我意義真係唔同喎
琴日中秋feel到有膠化既感覺
希望只係輕鬆休息一晚

聽日12點英領 之後銅鑼灣東角道

呢場運動係咪壽終正寢？

你認為多人講就會成功？仲以為依家係6月？

民陣遊行最大問題係反對通知書
之前616 824推到上百七萬二百萬
你依家再遊 去唔返咁上下數字其實冇乜用

一日唔解決反對通知書 只會好似831咁

91機場呂麗乳搖夠洗晒版 人數都係唔理想

樓主 一齊推 915

915

915

915

不如幫樓主畫公仔畫出腸啦，星期六日做勇武星期一至五做和理非，革命就會失敗架喇

唱歌有個好處就係唔知點解好易聚到好多人，你係有心就食住個勢去帶齊連儂牆文宣工具去現場拖大隊一齊整連儂牆，唔好剩係係度叫人呢樣唔好個樣唔好。唔好咁快就抵抗趨勢，嘗試利用個趨勢

認為唱歌一兩次夠
多啲時間搞文宣仲實際

呢度好多人以為蠃左架

唱歌都係今個星期二先開始
邊個話唱完就唔示威
大把地方唱完散場時
街坊都係大叫緊915去港島

分化post 咪撚推

唱歌一星期一次都夠
其餘時間可以用嚟搞連儂牆 放映會 派吓傳單
得閒推吓行動po都好唉

點解你覺得係因為
唱歌所以冇人講914 915？

點解唔係因為有人
「屌唱歌」而冇人講914 915？

根本而家己經好少post 講唱歌
但係有大量post係到屌人 唱歌 左膠
如果將呢啲屌人post變哂做行動post
成個熱門就會充滿行動post

所以屌撚夠咪呀 推行動post啦

今天我⋯

是好歌，
歌越好，
水越散。

咩叫不分化，各有各做？

樓主以為眾人皆醉
講咩推多d行動post
自己又要出post拎光環
仲要上埋熱門
自己嘴巴到

咁就算6 7月都好，係日日都有行動咩？都係星期六日先係大型活動，而家都係，咁weekdays 做依啲有凝聚力嘅活動有咩問題？

傘運失敗= 和理非向勇武說不

水運失敗= 勇武向和理非說不

真 歌一唱耐咗前線氣氛冇晒

吾想輸，你明天就出黎
你講呢d説話有咩用？

唱幾日歌就話輸撚咗

樓主分化撚確認

外國人都已經講過
一場運動有五十萬人一齊做
其實已經足夠建立臨時政府
香港人有成二百萬人, 偏偏都係咩都做唔到
結果走左去唱歌, 唔係唔俾你唱
但一場人數上有優勢既運動, 最後淪為唱歌活動, 冇實質野做到出黎
我真係唔知你地係點諗

連儂牆作用已經冇初段咁大

你認為去到九月仲有幾多藍絲/中立會因為係街見到你嘅文宣而轉黃

成個運動聚集到依家個民意已經到頂

要做嘅係點樣將淺黃拉去深黃
而唱國歌就係為啲淺黃大中華膠建立緊香港人民族身份嘅招數

「你咁樣錯啦」
「你咁唔得㗎」
「你咁樣咪輸囉」
但又使畀建議 咁就有光環 真係易玩

推番行動post啦 d行動post完全推唔郁
唱歌post太多洗晒熱門

到底係 唱歌post多
定係 「屌唱歌」post多

唱歌都係平日夜晚嘅事
不如你suggest下平日夜晚有乜實質嘢做到？

而家又唔係冇人出嚟遊行
都唔知班友屌唱歌做乜9

其實824揸住接近二百萬人上街 政府都冇理我地
本身都可以叫做比外國睇

但依家出左反對通知書
機場又有禁制令同封路

你地一味諗住推post推post就會多人出 完全唔識應變

依家唱歌係將淺黃拉緊去深黃 建立香港民族嘅認同感 幫場運動保溫 你就淨係識屌人唱歌
講到唔唱歌就會再有二百人上街咁

回歸主線

起咗底先啦咁多位

唱歌為建立民族主義，行動為實踐民族主義

唱歌唔係問題，
但塞機場果啲任務停晒先係問題。
證明黑警大搞白色恐怖、武力鎮壓嘅手段好成功

樓主啲post全部都係人地問佢 咁應該點
佢就淨係識回 冇架 繼續唱歌等入集中營

對突破主線運動依家嘅樽頸位毫無建議
又屌鳩人唱歌 希望呢啲為運動保溫嘅支線運動收皮

啱呀

所以應該繼續屌
屌撚到啲人灰心 屌撚到啲人自殺

繼續推啲人小猫三四隻去圍警署
畀人拉哂去新屋嶺 畀人打爆頭

咁咪有光環 咁咪有怨恨
出黎幫人復仇囉

樓豬失敗撚嚟
好鍾意幻想自己輸到仆街
唔洗理

樓主分化撚黎
負評 + blocked

機場停關唱歌咩事

出左禁制令之後兩次機場行動都失敗

仲要91已經有呂麗乳搖洗版式文宣

係呢個機場行動已經被破解

冇人去諗點樣應對返禁制令 但係屌鳩唱歌呢個為運動保溫嘅招數

從來都無咩極端勇武
只係稍微無咁左膠式既抗爭

問題係香港人傾向和理非
本身勇武都唔夠人
俾人拉咗好多
更加唔夠人
呢個時候有大量人跟和理非一齊去唱歌

咁你都識講係兩者都需要
宜家咪就係完全失衡
變返全和理非咁

唔係你話一句勇和兼備就勇和兼備緊

此post已完
咪再推上熱門
集中行動post

咪講撚左依家塞機場唔work 遊行咪一樣大撚把人去 屌

曾鈺成都讚首歌高質，敵人都擁護就知咩意思啦
唱完做番正事唔該

唱歌同叫口號有咩分別？
不如口號都唔叫

唔係唔比你唱，但唱歌唔應該係行動既目的，而只係手段

講撚到機場失敗係因為唱歌

你地係唔係唔記得上星期日發生咗咩事？
又當冇事發生？

星期六日有大活動 咪集中一齊做囉
平日冇行動 咁咪地區自發搞囉
都唔明有咩問題......

唔唱歌ok呀
你比到有用建議統率到大家咪得

收爹啦
事實係和理非就係咁，而家星期六日冇咗遊行，咁最多出商場唱下歌仔lor
你唔係expect和理非會放雞尾酒啊？
醒撚下啦你班柒頭，三個月前已經講咗，和勇係各有各做啊
和理非出前線又屌阻頭阻勢，唱下歌仔又屌膠化，行街又屌鳩行冇撚用，你有冇發現你哋已經接受唔到和理非嘅一切行動？
如果只有all in上前線先唔會比你哋屌，咁你哋事實上就係做緊分化，因為係真係有好大班友係淨係比入場費，唔會瞓身落去玩到好大
如果唔係洗撚講各有各做啊？識唔識字啊分化撚

咁你有咩高見？ 日日圍差館？

我係黨鐵都偷笑啦，咁多人溶咗個站都得，好彩你班人淨係唱歌姐
黑警出少陣狗，俾少啲ot費
林鄭最開心，望住你班人自high，香港一片和平景象都比之前易同中共交待啲啦。
熱門第一頁無個po講915，提你地唔好洗走熱度focus番去主線就罵人分化。
hi auntie

散布失敗
睇埋黎緊呢兩日先啦唔該

兩邊都無錯，915如果有大型衝突你估大家仲會咩都唔做唱歌咩，今時唔同往日我信大家識分咩時候做咩野
乜依排咁多互屌post明明兩者無衝突

唱完歌 都要做野先有用 拒絕嘉年華化

唱歌同連儂人鏈呢啲有咩分別呢?
和理非鐘意做呢啲咪由得佢地做囉
勇武鐘意圍狗屋咪去囉
點解係要散播失敗言論

點解唱歌就係左膠完全唔明

「讚」同「擁護」都唔識分？是咪文盲？

之前夠有敵人讚文宣勁、識用連登同tg啦
咁你係唔係唔搞文宣 唔用連登TG呀？

望返轉頭，話唔定p牌仔呢個制度先係失敗因素，以前仲大把人幫推，因為好多新人用連登就係為咗行動post
而家得返班老屎忽可以推，結果係點好清楚啦

On9 今次呢首歌喺喚醒返唔少個心已經灰咗嘅人
抗爭兩個幾月 好多人都好攰
人少咗好多
但呢首歌唔止團結我地呢邊嘅力量 成為長期抗爭嘅根基
有好多淺黃 例如我嘅上一輩都中意 肯開聲
你再chur落去只會繼續削弱自己嘅力量
當然淨係唱歌係唔實際
但雨傘嘅歷史硬套落去亦係不切實際

發覺呢位巴打都幾多時間係連登開post架wo
有無分D時間去做下其他更加有意義既野呢?
單純覺得開咁多post,但又唔見開下行動post所以先想問下

兩樣一齊做

對佢地黎講 唱歌=今天我=左膠=雨革=失敗

連儂牆開始搞嗰陣都有人咁樣諗 雨革做過所以今次就唔做得

分分鐘人地雨革都無經歷過呢

乜而家因為唱歌而荒廢左出黎抗爭咩？

商場唱歌 聚人 唱完整牆 嗌CTA 915維園見

如果呢班屌人撚 願意將啲屌人post 轉哂做行動post
效果會比起係到鳩屌 黎得有用

咁你咪放棄囉 無乜所謂 咁唔滿意咪做收割撚

尋晚先有人開post 話好鬼
各區都有唱今天我同無盡
仲唱埋民主會戰勝歸來
又有人阻其他人叫口號
想點撚樣呀？
班左膠又出返嚟？

咁你貼左牆未？派左傳單未？去左集會未？
咁多野可以做唔講係要講圍狗署
依家就係講緊成個禮拜做野既人少左好多阿

唱還唱，真係唔好再唱今天我

點解你成日開哩D POST?

人地上面話無問題架

想請問你地究竟係用緊咩來鬧醒人？
而家做咩為之醒？
做咩為之唔醒？

首歌咁負面你都可以話聽完令人振奮

冇人唔俾你完。

係咩 我本人覺得聽完 要努力撐落去

成班人on99係度搞勝利巡遊咁，唉

雨革嘅今天我同而家首歌邊有得比？
而家呢首可以推動人獨立、本土意識

唱歌同其他行動冇衝突的
等睇聽日915揭曉

[size=6][red][b]18區大遊行呢？搞完喇？之前排期密到好似輪街症咁一到9月就鬆晒？[/b][/red][/size=6]

明明聽是仲會出黎, 瓦乜解, 事實係依家個個都返工返學, 真係無可能好似6-8月咁日日出去囉 我只可以講唔可以刻舟求劍, 行動少咗係真既, 但場運動未完架, 唔好畀支那同攻府睇死

幫推
未爛未拆 咁樣入！
[制裁黨鐵] 低調跳閘方法 必定通關

花式！

@期望連仔幫手壓制fake news
@上連登要用多用腦！
預備大型商場不合作運動：
齋睇唔買，儲多d錢；人多自然塞
連儂牆戰線不能倒！修建連儂，有你有我

考驗毅力與堅持做更具價值嘅野
#離開同溫層，接觸各種人，理解佢地嘅想法，將不支持我們的人轉為支持我們！這是成功的方法！

抗爭/革命搞十年八載唔出奇
衛城革命，生活抗爭；拖垮邪惡、打倒腐敗；
每日任務：
1. 優先幫襯良心商店
2. 抵制「邪惡」「無良」的商戶，例如cctvb廣告、黨鐵商埸、黑社會、打壓員工的店鋪，減少淘寶
3. 免費港鐵（注意安全）；二人同遊，一人免費；買平飛；長者八達通
4. 夜晚十點咆哮！（改9點會少好多人）
5. 健身+運動，身體健康，鬥長命
6. 每日一post，社交媒體戰（Twitter, IG, Facebook, Reddit) #HongKongProtest #Chinazi
#FreeHongKong #HongKongProtests
Twitter 共識頻道
7. 不要說推，試著copy and paste呢段嘢
8. 保持獨立思考，分析能力level up，冷處理fake news/ rumour 、五毛分化post

每星期任務：
1. 低消費，高儲蓄；罷買Bye Buy Day：星期日、星期五(唔買非必需品）
2. 做孝子救港，關心下老母老豆老人家，自己老母自己救
3. 去連儂牆貼3張文宣，輸出革命思想

每月任務：
1. 出糧換美金、買美股，MPF轉美國
2. 搵多一個人參與
3. 關心社會、陪審員、派傳單、放映會
或者做唔足，但我會堅持到尾；Best effort，你呢？
Version 2019.09.14

18區大遊行呢？
搞完喇？
之前排期密到好似輪街症咁
一到9月就鬆晒？

我都覺, 每次聽完都會覺得香港人要堅持落去

要自我感覺良好到幾時?

咁請問你有咩高見 連自己都睇死自己 我真係唔知咁可以做咩

邊個？
真係咪撚再唱海闊天空
實在太柒，
聽到都搵定哩啦，仲唱

而家個個都淨係旨意美帝出手

繼續18區遊行，宜家個個一有反通就唔出
夜晚去太子站拜祭，晚晚得小貓3 4隻

宜家個個話要勇武休息
如果勇武休息612一早過左喇!

加油啊，唔好放棄

根本唔需要等915

繼續快閃爆站都唔錯架

即係你覺得佢 爬唔到出窗 但係就有人可以掉佢出窗？
ok 當你呢單係被自殺 但係咁多單都冇一啲係因為壓力？

我冇話過唱歌可以防自殺
我只想講不停屌人 不停畀壓力人
不停話呢樣唔做得個樣唔做得
只會令大家壓力加大 對件事係冇幫助

如果你哋肯用正面少少
唔好係咪都話「做呢樣輸 做個樣廢 做咩咩咩冇用」
咁會唔會好啲？

但你哋係要推人去一個極端
如果咁樣你先拎到怨恨動力既
咁你繼續 我都阻你唔到

大家只要大麻、精神鴉片、麻醉藥、勝利嘅感覺
唔需要真係勝利
真係勝利要付出相應嘅代價
點解唔做啲唔駛代價嘅野？

Sorry，我都係咁嘅人

不分化，在錯誤中進化！

同意！ 唔好嘉年華化

唱完歌，凝聚完手足，咪行返出去做正經野

定係你唔想915出現呀 講白的囉

「左報卻「揭露」全城大合唱背後隱含「驚天大陰謀」：「煽暴派為乞求以美國為首的西方國家支持，在 8.31 之後刻意『收斂暴力』，並鋪天蓋地進行拉人鏈、唱獨歌活動，正是以連登為大台的最新一輪洗腦文宣攻勢。

找稻草人是左派慣技，反正凡香港人支持的、喜愛的、熱衷的就是「獨」。但有一點倒是真的，這歌威力強大。」（source: 立場新聞）

睇呢個post留言啲賤格口吻就知幾多三毛。做乜啫？好驚咩？驚到要由朝到晚不斷洗版帶風向？收皮啦

贊成 應該晚晚圍狗屋 等手足俾人打 俾人捉

915都未到就為運動定性做左膠嘉年華 仲快過港共定性暴動
915如果變嘉年華或者冇人嘅話我幫你屌埋一份 但係依家就屌定先嘅話你動機係好係壞 實際上就係分化 美領之後先第一個weekend你急乜?
好啲聲氣叫人做實事好過 至少會對士氣冇負面影響

講撚到唔唱歌就可以變得好打得咁
打機撳個制轉職咩

18區遊行至少我唔會唔出 但我覺得如果真係大家唔鐘意日日咁唱歌既. 不如直接開POST討論有咩活動可以取代/平衡番成件事。

要睇埋聽日先知

唱歌必勝

唔願意面對失敗果個係你

乜都驚，而加唱歌輸得未？

唔該用下個腦，大家都係人黎，點樣可以時時刻刻推到自己去極限

係咪嚴死得唔夠多人，拉得唔夠多人？

好多時候就係比情緒沖昏頭腦，連登仔話你2句又屌人割蓆，到而加做下和理非既野，又屌人膠化

跟本好多都係自私撚，淨係諗自己勇武點勁，點樣有用，要全部人配合佢，而加全部人都唔同勇武割

咁但係和理非呢？做親乜野都一定有班人出黎屌
遊行又話人無用，連儂牆又話唔好搞，唱歌又話膠化

咁叻咁全部你地做哂佢囉，係啦勇武係最有用，尊重前線
和理非就無9用，全部都係垃圾，和理非唔洗尊重架，全部無膽鬼唔敢衝

無論暫緩定撒回送中，9成9都係勇武既功勞，和理非跟本一d功勞都無，淨係識行下企下，政府一定唔驚啦
淨係會驚我地放火，霸路，圍狗屋，一見到呢d政府就好想投降架啦

勇武就放核彈都唔割，和理非做乜都第一時間衝出黎割，就一定最型最威，顯得自己幾咁有用

記住以後咩和理非活動，一班人出黎反，邊個唱歌就打邊個，到時政府一定驚你暴力，多過驚多人反佢

輸得
答左你

咁你就出黎勇武驅散啦

仲有、明明個個唱歌活動都係唔同區嘅tg發起唔同區嘅人去唱 你都當全世界每日樂不思蜀咁? 以ssp為例 我睇到嘅成效就係啲人唔係日日只可以食糖水圍狗屋送頭 我覺得咁成個禮拜只係出過一日凝聚到街坊之餘lower risk 實事求是好多喎 冇人話weekend唔再出遊行 冇人話唔再聲援被濫捕義士 巴打冷靜少少睇嘅話個perspective會闊好多

同意
百尻幾人 一人一舊磚都幾和味

唔好勞氣，唔好比佢地呃到，佢地點會係真勇武手足，不斷分化、散播失敗言論、推手足去送頭，你話係咩人？

頂, 係至少我會出...

唔打就返屋企
咁之後就有千人大遊行

呢個世界冇正常人會喺香港人一個禮拜weekday唱抗爭歌嘅時候就覺得我地歌舞昇平

岩，今日就歸位

為左照顧2014 老鬼嘅集體PTSD
真係唔好再唱

請廣傳 好人一生平安

有場黃埔唱完歌，有人拎咪講嘢踩勇武，講“勝利係屬於和理非”，我視之為左膠

果d要割啦 撚樣黎